Win 10 點樣 Star-Rate (評等）.avi .mpg .png .gif .....

在 File explorer內，.mp4, .wmv, .jpg 都全部成功star rate 到，但.png, .avi, .mpg, .flv 一做edit meta data, 就有各種奇型怪狀error message. 如avi file，竟然prompt 都file owner 出黎.... 跟住...

成個video archive ~1/3 係avi mpg, 冇理由star rate 2/3，咁以後搵file咪好頭痛？